認真地說幹話

係咪形容d高官開記得會果時